星期六日一落街見到班偽韓撚唔講以為去咗庇護工廠

一街都係中間分界、男人化妝、金絲眼鏡長褸男

湯碗頭

我成日笑9佢哋
一啲個人特色都冇
成班on9

全民造on9仔 viu tv 就是好例子

衣著又不倫不類

一樣樣

電個鳩毛頭先柒

樓豬自個拍黎睇下有幾英俊先 想學野